要人，支持良心YouTuber

佢地出完條叫人登記做選民後，少左好多廣告片，希望手足幫幫手，入去睇睇谷下個view數，可以就dl下個app，等佢有多d返頭客。
我知係拍得好tvb，個app係未必啱大家用，但係當係支持下同路人丫

721見

自推

再自推

推到有人幫拖

push

我又推

推

打手收皮啦，佢叫人做選民條片一個月都無，可以少咗幾多廣告片呀？

講真㩒入去一下啫，你覺得我係打手你blk囉
當支持個肯為香港講句野既YouTuber啫，如果咁你都不滿既，我同你道歉囉。